年輕人你為什麼不生氣

點解要將凌角磨走
點解要將唔合理嘅事 聳聳肩 搖搖頭就當冇事
我嬲 係為咗我嘅原則
我嘈 係為咗俾信心對我抱有希望嘅人
作為年輕人唔係要俾啲熱血 俾啲火嘅咩

"這些年 讓步的 你是否 會嘆息
有什麼 是你永遠不放棄？"
點解唔讓步就係錯
究竟係我錯 定係呢個社會 呢個世界嘅錯
作為年輕人 我為什麼不能生氣

講得啱 有感覺先似係真正活著

定係年輕人太唔成熟